耳機0知識既小弟想買新耳機求意見

講番少少背景，其實我本身用緊apple耳機，我都覺得ok既，不過因為隔音真係太差所以先想買新耳機

本身係聽開acg音樂多，有少少研究耳機既fd話HA-FX33X新手用包無死同借左比我一排試用，但係我覺得聽某啲歌仲衰過用apple耳機，亦令我明白到耳機真係耳聽為實人地講既都係參考算

依家我想問下巴打意見1K內有無咩耳機可以講係apple耳機既升級版等我可以去試下？

im70/ls70/re400/ma750/e1001

Westone um pro 10

im02

支持樓主

唔該曬巴打既意見,等我得閑出街去試下

自己出去試最好
叫間鋪拎晒1K啲貨出嚟試
聽人吹一個鐘，不如出去試聽十分鐘

直接買fit ear mh335一步到位
Cm耳機隔音能力絕對無法質疑，
之後可以視自己需要換銀線或銅線，
自己去高登/星際睇下有冇邊間可以試聽

睇錯左budget,自

iphone用215算啦